D狗尖沙咀同太子同時推緊，南北兩面無位走。要向東西兩面散

D狗尖沙咀同太子同時推緊，南北兩面無位走,
現場手足準備定向東 (九龍塘/九龍城) 同向西 (長沙灣/深水埗)方向走

蘇州過後睇送頭

推

求下大家be water
戀戰冇意義
聽日後日仲需要你地
推

冇戀戰 be water 緊

萬事小心

Be water , 唔好俾狗打到

D狗尖沙咀同太子同時推緊，南北兩面無位走,
現場手足準備定向東 (九龍塘/九龍城) 同向西 (長沙灣/深水埗)方向走

剛有手足話深水埗有狗車, 必要時退往南昌, 唔好行近西九龍

How to leave??

D狗尖沙咀同太子(而家已到旺角)同時推緊，南北兩面無位走,
現場手足準備定向東 (九龍塘/九龍城) 同向西 (長沙灣/深水埗)方向走

剛有手足話深水埗有狗車, 必要時退往南昌, 唔好行近西九龍

同意，唔該快D走啦